Политика конфиденциальности

Политика конфиденциальности для приложения VPN Browser для Одноклассников
Приложение является веб-браузером, адаптированным для работы с социальной сетью Одноклассники и использующим технологию прокси(Proxy).
Приложение не запрашивает и не хранит личной информации и не передает её третьим лицам.
Приложение имеет доступ к разрешениям на устройстве, таким, как чтение и запись во внешнюю память, что нужно для сохранения файлов, загруженных с сайта Одноклассники, а также доступ к камере, что необходимо для того, чтобы отправлять свои фотографии друзьям и доступ к микрофону, чтобы Вы могли отправлять аудиосообщения.
Приложение предоставляет доступ к сервису ВКонтакте, поэтому вам нужно ознакомиться с политикой конфиденциальности этого сервиса https://ok.ru/privacy.
Приложение является веб-браузером, поэтому логин и пароль от социальной сети хранится в памяти устройства, но не передается нам или третьим лицам.